你班垃圾又話想制裁葉劉同何總統！同我入黎睇點推爆《香港人權民主法案》

喺twitter見到有手足開左個google spreadsheet，記低美國國會議員嘅資料
方便以後一齊follow議員，推爆《香港人權民主法案》

問完手足攞edit permission
屌你老母！！！
有成600幾個議員，不過條法案30個cosponsors都冇（cosponsor=正式加自己個名落去支持法案）
而幫緊手嘅手足連10個都冇
又話想制裁葉劉同何妖？
唔記得今日手足俾人打？？定唔記得721元朗恐襲？？
呢堆美國議員手上都有1張票架！！！要國會2/3議員贊成先叫做大比數通過！！
宜家即刻入twitter pm問手足攞permission，google搵資料，一齊填爆份excel表！！！
p.s. 自己衡量用邊個email

pish

推

唔好亂咁@晒所有人洗版, 因住比人屌老母
要逐個send有意思既tweet, 唔好copy and paste咁無誠意

多謝提醒巴打
宜家係等填完表之後，幾個手足跟進1個議員
最好見到佢post有關香港就入去comment
一定唔會好似5毛@晒全世界

push

唔好意思，借位宣傳
929全球大遊行 929 Global March

支持

等大家平安翻屋企再推！！

推唔到

tui

沉左

推唔起，重開